長壽花食品（1006）私有化討論區

現價$3.88
$4.19收 抵唔抵玩？

呢隻私有化成功機會係唔係都大

我都唔知 不過之前隻410奶左嘢

410係消息主導傳佢會私有化
咁唔同計法嘅

好似70%讚成就ok